勇武點解要停？

如果停既理據係想谷915比外國睇既話
成件事變左：勇武>正式宣布撤回>停止勇武變左和理非
比外國既觀感係點？諗清楚
人地只會覺得已經正式撤回，激烈抗爭已平息，特首已經回應訴求

如果特首所謂既回應換黎更激烈既抗爭，人地籫會覺得根本無回應到訴求

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

1

2

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

3

我認為和理非回合先
表示民意冇逆轉過，爭取勇武本錢

4

認為和理非，原意同818差唔多

要錫住自己，唔好再流血。已引起國際關注，勇武完要快閃囉。和理非爭取到底！

借個位
跪求大家幫手推呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

但隔2個禮拜先再搞，keep唔keep到咁耐？

如果特首所謂既回應換黎更激烈既抗爭，人地先會覺得根本無回應到訴求

香港越危急
人權民主法案推得越快

其實呢期俾時間佢，俾佢拎到不反對吹大雞咁講。唔喺停，喺回氣。唔好睇小一家大細人頭數。

不受傷，不被捕

其他事無意見

正解，呢個法案先係我地最大既武器
諗返100萬，200萬人遊行果陣外國有講過咩野？係無，每年香港大大小小遊行集會幾萬次啦wfc
真正引起關注係勇武開始

支持先和理非

證明勇武有用，但未成功

但都絕對唔可以有個空窗期，要保持個運動既熱度

我認為唔應該停勇武 但民陣搞個日先停 政府一面安撫市民 另一面就清算 。要晒5大訴求喺好難同好長遠既事 如果比政府拉長嚟玩 流失既人只會越來越多(而勇武派冷卻更快) 克警依然可以濫權 希望依家喺經濟打擊 美國人權法 罷課呢段時間要加快我地既行動 速戰速決

5

6

7

8

9

10

正確

要人數

係要重新升級
對面退 依邊都退一退
死線 再繼續勇武

唔洗停, 勇武手足識放識收

人數點都唔會少啦，即使勇武停唔停，睇返個民調 普遍人對勇武接受程度係好高架

民意一直都係到，唔駛特登去和理非再證明民意無退。再者，萬一真係唔夠多人，咁係咪代表我地要收皮?

推，和理非要行動就請盡快，而唔係叫勇武停

但人地咁都算退？壽終正寢>正式撤回，我就唔覺得

係外國眼中係 咁又真係無計 政治現實
又有條香港人權民主法案要過

所以先重新 ［先小人，後君子］

咪話我話 就算達成晒5大訴求 都唔會停架啦 佢想搵理由出緊急法反正都停唔到就推向極端 等重生

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

唔會停

無錯，不過要有戰略目標，達到以戰逼和否則攬炒的後果，唔好為衝而衝。

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

從公關或正當性（proportionality)嚟講
佢讓咗步，至少嚟緊個星期和理非先
你當係一個表示理性、講道理既gesture

Btw唔係一向話
和理非 —》死線 —〉升級？

睇大圍，大家要衝一定陪，但休幾日都合理